
# Assignment 구현 예시

### 현재 구현 목록

- posts 관련 api
- 로그인 관련 api
- 기타 프로젝트 구조 & validation
- DB 연동

### Note.

참고용 예시이므로, 어떠한 식으로 구현해야 할 지 감이 안 잡힐 때 참고하세요. <br/>
굳이 여기서 구현한 구조나 방식대로 따라갈 필요 없음 (본인만의 방식으로 구현하는 걸 추천)

- assignment2:
  + guides/ 폴더의 가이드 참고